耶穌算唔算係好人

講緊如果真係有耶穌呢個人
如果耶穌做同講d野係真咁佢一定係好人
我個人覺得耶穌做d神蹟係假，即係佢係一個好勁嘅魔術師，早過晒現代人學識玩魔術，咩五餅二魚，水變酒，復活都只係魔術，靠工具/掩眼法做出嚟，所謂12門徒其實係助手嚟
用魔術等人信服佢，佢d演講都都叫導人向善，仲強化左天主教同基督教個根基，不過都肯定有d私心想人當佢神咁拜先咁做
利申 唔信

多得耶穌跣猶大
我今日先有得戴住個十字架喺學校教聖經

耶穌係神黎架，跌左落凡間咋

耶穌操到咁大隻都可以俾人捉到
釘係十字架

可能己經夾好左埸戲，唔係耶穌點知

呢啲都係神嘅安排

神都係人

如果唔係 牧師都冇得撈

耶蘇幫窮人 帶班窮人搞革命反羅馬
最後被人批鬥死
人地用條命去反強權 你話算唔算好人

會唔會宜個先係佢嘅終極目標，咩基督教都係作出黎，昆班信徒推番羅馬

咩如果真係有呢個人
歷史有記載㗎

先唔講信定唔信
但理論上 上帝係全知全能
佢有乜野心根本可以輕鬆做
如果佢唔係想人有自由意志
有冇必要化為肉身搞場大龍鳳先？

你信基督教 聖經咪係歷史
你唔信 聖經咪係故事

唔止聖經，歴史書都有記載耶穌
讀多啲書先啦

利申：非教徒

唔通你覺得出賣耶嘅猶大係好人